［突發］垃圾圖 中環見到疑似Vivi拍緊MV

［
係唔係

睇錯以為拍AV

屌又幾似

邊撚個vivi呀

走左未

走左了 rip

［多圖］又有香港女仔去韓國出道！Vi Vi加入新女團「本月少女」

唉屌 會唔會再有人遇到

取景定咩 記得前2年又有隊黎香港拍mv 拍攝團隊幾大陣象下

你係咪講DIA
DIA-somehow